50萬個口罩。快快入來。

轉載自某fb。

我有50萬個獨立包裝的口罩。
全德國製造。採用ATA技術，能99.47%隔擋病毒。賣5元一個。
圖片自行Google。

大家可以在下面留言要幾多個。為了避免交收會令各位損失一個口罩。本人將使用順風快遞交貨。各位需提供明確的個人資料方便確認，並付清貨款，轉帳到中銀帳戶：8888 8888 8888 8888。

記得like和分享。未有like和分享的將不會受理。

備註：現今大多無良小公司為了刷知名度，用假post話有口罩呃人比like和分享。更有公司通過這種手段收集個人資料。我明白大家對這些問題的擔憂，雖然我沒有辦法證明自己不是這樣的人，但為了一點希望，為了一個口罩，都要咁做，都要落入佢地的陷阱。

來啦！比個like來啦！呢個世界話唔埋，或者系真的。不個希望自己。

拉 哂我時間

明顯騙徒

仲貼戶口號碼

$250 50個？

8888888888888

十盒，多謝 thx ccccccc 🙏

要曬

like咗，要一盒，謝謝